頭先見到個呀伯都戴黑口罩，仲未戴過嘅可以反省下

綠口罩

d 毒撚少出街先以為得mk 用

垃圾膠袋呢